{"id":4752,"date":"2020-05-13T02:41:30","date_gmt":"2020-05-12T23:41:30","guid":{"rendered":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?p=4752"},"modified":"2020-08-26T00:18:03","modified_gmt":"2020-08-25T21:18:03","slug":"yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/","title":{"rendered":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever?"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=&#8221;top&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-4 vc_col-md-12&#8243;]\t\t\t\t<div id=\"carousel-418\" class=\"woodmart-carousel-container  slider-type-product woodmart-carousel-spacing-30 title-line-two\" data-owl-carousel data-wrap=\"no\" data-hide_pagination_control=\"no\" data-hide_prev_next_buttons=\"no\" data-desktop=\"1\" data-tablet_landscape=\"1\" data-tablet=\"1\" data-mobile=\"1\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-carousel owl-items-lg-1 owl-items-md-1 owl-items-sm-1 owl-items-xs-1\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slide-product owl-carousel-item\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"product-grid-item wd-with-labels product woodmart-hover-icons type-product post-3638 status-publish first instock product_cat-outlet product_cat-stresat has-post-thumbnail sale shipping-taxable purchasable product-type-simple\" data-loop=\"1\" data-id=\"3638\">\n\n\t\n<div class=\"product-element-top\">\n\t<a href=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/kedi-severler-icin-ev-kedileri-zen-folk-boyama-kitabi\/\" class=\"product-image-link\">\n\t\t<img width=\"600\" height=\"781\" src=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-600x781.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Ev Kedileri \u2013 Zen Folk Boyama Kitab\u0131\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-600x781.jpg 600w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-231x300.jpg 231w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-787x1024.jpg 787w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-768x999.jpg 768w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/>\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"hover-img\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/kedi-severler-icin-ev-kedileri-zen-folk-boyama-kitabi\/\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"600\" height=\"781\" src=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1-600x781.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Ev Kedileri \u2013 Zen Folk Boyama Kitab\u0131\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1-600x781.jpg 600w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1-231x300.jpg 231w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1-787x1024.jpg 787w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1-768x999.jpg 768w, https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/ev-kedileri-1.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"wrapp-buttons\">\n\t\t<div class=\"woodmart-buttons\">\n\t\t\t<div class=\"woodmart-add-btn wd-action-btn wd-style-icon wd-add-cart-btn\">\t\t\t<input type=\"hidden\" class=\"wpmProductId\" data-id=\"3638\">\n\t\t\t\t\t<script>\n\t\t\t(window.wpmDataLayer = window.wpmDataLayer || {}).products             = window.wpmDataLayer.products || {}\n\t\t\twindow.wpmDataLayer.products[3638] = {\"id\":\"3638\",\"sku\":\"9786059219006\",\"price\":24,\"brand\":\"\",\"quantity\":1,\"dyn_r_ids\":{\"post_id\":\"3638\",\"sku\":\"9786059219006\",\"gpf\":\"woocommerce_gpf_3638\",\"gla\":\"gla_3638\"},\"isVariable\":false,\"name\":\"Kedi Severler \u0130\u00e7in: Ev Kedileri \u2013 Zen Folk Boyama Kitab\u0131\",\"category\":[\"Outlet\",\"Stres At\"],\"isVariation\":false};\n\t\t\t\t\twindow.wpmDataLayer.products[3638]['position'] = window.wpmDataLayer.position++\n\t\t\t\t<\/script>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"quick-shop-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"quick-shop-close wd-cross-button wd-size-s wd-with-text-left\"><span>Kapat<\/span><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"quick-shop-form\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\n<\/div>\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div> <!-- end product-items -->\n\t\t\t\t<\/div> <!-- end #carousel-418 -->\n\n\t\t\t[\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-8 vc_col-md-12&#8243;]\n\t\t<div id=\"wd-5ebb33a334642\" class=\"title-wrapper  woodmart-title-color-default woodmart-title-style-bordered woodmart-title-width-100 text-left woodmart-title-size-default \">\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"liner-continer\">\n\t\t\t\t<span class=\"left-line\"><\/span>\n\t\t\t\t<h4 class=\"woodmart-title-container title  woodmart-font-weight-\" >Boyamaya Devam<\/h4>\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"right-line\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\n\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1589326751462{margin-bottom: 20px !important;}&#8221; text_larger=&#8221;no&#8221;]Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn T\u00fcrkiye&#8217;de hemen her kitap\u00e7\u0131da en az be\u015f on \u00e7e\u015fidini g\u00f6rebilirsiniz. Renkli kalemler ve boyama kitaplar\u0131 havaalanlar\u0131nda, sokaklardaki gazete bayiilerinde bile g\u00f6rmeye al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u015feyler art\u0131k. Peki bu kitaplar\u0131 bir anda bu kadar pop\u00fcler yapan \u015fey nedir? Ya\u015f\u0131 ka\u00e7 olursa olsun neden herkes bu i\u015fi bu kadar seviyor?<\/p>\n<p>Neyse ki psikoloji biliminin yine bizim i\u00e7in cevaplar\u0131 var.<\/p>\n<p>Sanat\u0131n terapiye deste\u011fi bug\u00fcn art\u0131k bilinen bir \u015fey. Boyama kitaplar\u0131 da, her ne kadar s\u0131f\u0131rdan bir eser \u00fcretmeseniz de benzer bir etkiye sahip. Boyama s\u0131ras\u0131nda gelen odaklanma, zihninizde ba\u015fka negatif d\u00fc\u015f\u00fcnce ve duygular\u0131n tekrar tekrar d\u00f6nmesine b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde engel olarak sizi meditatif bir moda sokar. B\u00f6ylece, hayat\u0131n temposundan boyama yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece s\u0131yr\u0131l\u0131r, kayg\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n e\u015fi\u011finden eylem s\u00fcresince kurtulursunuz.<\/p>\n<p>Ayr\u0131ca i\u00e7inde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7a\u011fda dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 onlarca \u015fey var, telefon, bilgisayar ve benzeri. Ancak g\u00f6r\u00fcnen o ki, boyama s\u0131ras\u0131nda insanlar genellikle etraftan gelen uyaranlara daha az ald\u0131r\u0131\u015f ediyorlar. Bu kadar dikkat da\u011f\u0131n\u0131kl\u0131\u011f\u0131 \u00e7a\u011f\u0131nda odaklanmay\u0131 deneyimlemek de pozitif duygular\u0131 beraberinde getiriyor.<\/p>\n<p>Di\u011fer bir iyi taraf\u0131 da, boyama s\u0131ras\u0131nda insan\u0131n kendine vakit ay\u0131rd\u0131\u011f\u0131 hissini ya\u015famas\u0131. Asl\u0131nda herkesin kendisine sebebi ne olursa olsun bu zaman\u0131 ay\u0131rmas\u0131 gerekirken, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z zaman\u0131n h\u0131z\u0131nda yine ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u015feyler aras\u0131nda bu en ba\u015fta geliyor belki de. Kendine zaman ay\u0131rmak, ki\u015finin kendini de\u011ferli hissetmesine kadar vard\u0131r\u0131labilecek bir pozitif duygular a\u011f\u0131 bar\u0131nd\u0131r\u0131r. Boyama kitaplar\u0131 hem bu zaman\u0131 yarat\u0131yor, hem de bu zaman\u0131 negatif d\u00fc\u015f\u00fcncelerle doldurman\u0131z\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7erek bir anlamda sizi koruyor.<\/p>\n<p>O zaman boyamaya devam![\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=&#8221;top&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-4 vc_col-md-12&#8243;][\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-8 vc_col-md-12&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1589326751462{margin-bottom: 20px !important;}&#8221; text_larger=&#8221;no&#8221;]Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn T\u00fcrkiye&#8217;de hemen her kitap\u00e7\u0131da<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4660,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"fabooks\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-12T23:41:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-25T21:18:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/hayvanlar-alemi-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1041\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"fabooks\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Yazan:\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"fabooks\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 dakika\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\"},\"author\":{\"name\":\"fabooks\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/41545a8b77a316dfae310ab146f3f8d6\"},\"headline\":\"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever?\",\"datePublished\":\"2020-05-12T23:41:30+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-25T21:18:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\"},\"wordCount\":446,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\"},\"articleSection\":[\"fabooks\"],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\",\"name\":\"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-12T23:41:30+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-25T21:18:03+00:00\",\"description\":\"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"name\":\"fabooks\",\"description\":\"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\",\"name\":\"fabooks\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"width\":150,\"height\":34,\"caption\":\"fabooks\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/41545a8b77a316dfae310ab146f3f8d6\",\"name\":\"fabooks\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a8eeaf3b93ccde826f2daac9db29757a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a8eeaf3b93ccde826f2daac9db29757a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"fabooks\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks","description":"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks","og_description":"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?","og_url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/","og_site_name":"fabooks","article_published_time":"2020-05-12T23:41:30+00:00","article_modified_time":"2020-08-25T21:18:03+00:00","og_image":[{"width":800,"height":1041,"url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/hayvanlar-alemi-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"fabooks","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Yazan:":"fabooks","Tahmini okuma s\u00fcresi":"2 dakika"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/"},"author":{"name":"fabooks","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/41545a8b77a316dfae310ab146f3f8d6"},"headline":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever?","datePublished":"2020-05-12T23:41:30+00:00","dateModified":"2020-08-25T21:18:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/"},"wordCount":446,"publisher":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization"},"articleSection":["fabooks"],"inLanguage":"tr"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/","name":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever? - fabooks","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website"},"datePublished":"2020-05-12T23:41:30+00:00","dateModified":"2020-08-25T21:18:03+00:00","description":"Son y\u0131llar\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar\u0131ndan biri de Mandala. Bug\u00fcn hemen her kitap\u00e7\u0131da bunlar\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. Peki yeti\u015fkinler neden boyama kitaplar\u0131n\u0131 sever?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/yetiskinler-neden-boyama-kitaplarini-sever\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/fabooks.com.tr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Yeti\u015fkinler Neden Boyama Kitaplar\u0131n\u0131 Sever?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","name":"fabooks","description":"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler","publisher":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization","name":"fabooks","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","contentUrl":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","width":150,"height":34,"caption":"fabooks"},"image":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/41545a8b77a316dfae310ab146f3f8d6","name":"fabooks","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a8eeaf3b93ccde826f2daac9db29757a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a8eeaf3b93ccde826f2daac9db29757a?s=96&d=mm&r=g","caption":"fabooks"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4752"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4752"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4752\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4660"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4752"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4752"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}