{"id":8439,"date":"2020-12-07T07:42:45","date_gmt":"2020-12-07T04:42:45","guid":{"rendered":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?post_type=product&#038;p=8439"},"modified":"2023-03-24T11:39:40","modified_gmt":"2023-03-24T08:39:40","slug":"3lu-mini-cicekli-defter-seti","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/","title":{"rendered":"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuz her an rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr. <\/p>\n<p>Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, her biri A5 (148&#215;210 mm) ebatlar\u0131nda, 64 sayfa (32 yaprak) \u00e7izgili \u00fc\u00e7 defterden olu\u015fmaktad\u0131r. Ayn\u0131 \u00fcr\u00fcn\u00fcn farkl\u0131 kapak tasar\u0131m\u0131 da mevcuttur.<\/p>\n<p>\u00dc\u00e7 defterden olu\u015fan bu set ile yapabileceklerinizin s\u0131n\u0131r\u0131 yok. Planlay\u0131c\u0131 veya g\u00fcnl\u00fck olarak kullanabilirsiniz; seyahat an\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 kaydedebilirsiniz; be\u011fendi\u011finiz \u00fcnl\u00fc s\u00f6zleri, hayallerinizi veya yemek tariflerini yazabilirsiniz; al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131, egzersiz program\u0131n\u0131z\u0131 veya t\u00fcketti\u011finiz besinleri takip edebilirsiniz; listeler haz\u0131rlayabilir ya da sadece g\u00fcnl\u00fck i\u015flerinizi ve hedeflerinizi yazabilirsiniz. <\/p>\n<p>\u00c7izgili<br \/>\n64 sayfa (32 yaprak)<br \/>\nYuvarlak kenar<br \/>\n\u0130nce kapak<br \/>\nA5 \u2013 148&#215;210 mm<\/p>\n","protected":false},"featured_media":8444,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[76],"product_tag":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"fabooks\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-24T08:39:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/trendyol.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/\",\"name\":\"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-07T04:42:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-24T08:39:40+00:00\",\"description\":\"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00fcm \u00dcr\u00fcnler\",\"item\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/urunler\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"name\":\"fabooks\",\"description\":\"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\",\"name\":\"fabooks\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"width\":150,\"height\":34,\"caption\":\"fabooks\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks","description":"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks","og_description":"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.","og_url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/","og_site_name":"fabooks","article_modified_time":"2023-03-24T08:39:40+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1800,"url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/trendyol.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/","name":"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti - fabooks","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website"},"datePublished":"2020-12-07T04:42:45+00:00","dateModified":"2023-03-24T08:39:40+00:00","description":"Ne\u015feli ve zarif kapak tasar\u0131mlar\u0131yla 3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti, ihtiya\u00e7 duydu\u011funuzda rahatl\u0131kla not alabilece\u011finiz kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urun\/3lu-mini-cicekli-defter-seti\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/fabooks.com.tr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00fcm \u00dcr\u00fcnler","item":"https:\/\/fabooks.com.tr\/urunler\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"3\u2019l\u00fc Mini \u00c7i\u00e7ekli Defter Seti"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","name":"fabooks","description":"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler","publisher":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization","name":"fabooks","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","contentUrl":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","width":150,"height":34,"caption":"fabooks"},"image":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/8439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8439"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=8439"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=8439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}