{"id":3895,"date":"2020-05-05T03:53:05","date_gmt":"2020-05-05T00:53:05","guid":{"rendered":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?page_id=3895"},"modified":"2022-09-22T14:53:16","modified_gmt":"2022-09-22T11:53:16","slug":"kargo-teslimat-sartlari","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/","title":{"rendered":"Kargo &#038; Teslimat \u015eartlar\u0131"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1527240190798{padding-top: 0px !important;}&#8221;]\n\t\t<div id=\"wd-5eb0b86999814\" class=\"title-wrapper  woodmart-title-color-default woodmart-title-style-default woodmart-title-width-100 text-center woodmart-title-size-default \">\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"liner-continer\">\n\t\t\t\t<span class=\"left-line\"><\/span>\n\t\t\t\t<h3 class=\"woodmart-title-container title  woodmart-font-weight-\" >KARGO VE TESL\u0130MAT \u015eARTLARI<\/h3>\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"right-line\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\n\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1528700414903{margin-right: 0px !important;margin-bottom: 25px !important;margin-left: 0px !important;border-top-width: 1px !important;border-right-width: 1px !important;border-bottom-width: 1px !important;border-left-width: 1px !important;padding-top: 30px !important;padding-right: 15px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 15px !important;background-color: #ffffff !important;border-left-color: #e7e7e7 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #e7e7e7 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #e7e7e7 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #e7e7e7 !important;border-bottom-style: solid !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1527238251732{padding-top: 0px !important;}&#8221;]\t\n\t\t\t<div id=\"wd-5eb0b8cd729bb\" class=\"woodmart-text-block-wrapper color-scheme-dark woodmart-title-size-custom woodmart-title-width-100 text-left vc_custom_1588639955729\">\n\t\t\t\t<div class=\"woodmart-title-container woodmart-text-block font-primary woodmart-font-weight-600\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"color-primary\">MADDE 1.<\/span> \u015eARTLAR\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1663847594019{margin-bottom: 0px !important;}&#8221; el_class=&#8221;text-larger&#8221; text_larger=&#8221;no&#8221;]250 TL alt\u0131nda kalan al\u0131\u015fveri\u015flerde kargo \u00fccreti Al\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6denir. 250 TL ve \u00fczeri al\u0131\u015fveri\u015flerde ise kargo \u00fccreti fabooks taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lan\u0131r. \u0130ade i\u015flemlerinde \u00fcr\u00fcn hasarl\u0131, kusurlu vs. de\u011fil ise kargo \u00fccreti al\u0131c\u0131ya aittir.<\/p>\n<p>Sitemiz \u00fczerinden verece\u011finiz sipari\u015fler kargo \u015firketleri taraf\u0131ndan size ula\u015ft\u0131r\u0131lacakt\u0131r. Kargo Takibini, \u00fcr\u00fcn kargoya verildikten sonra size ula\u015fan kargo numaras\u0131yla yapabilirsiniz. \u00d6l\u00e7\u00fc, renk vb. ihtiyari nedenlerle \u00dcr\u00fcn de\u011fi\u015fimi yap\u0131lan \u00fcr\u00fcnlerde ve iadelerde kargo \u00fccreti al\u0131c\u0131ya aittir.<\/p>\n<p>Sipari\u015finiz 1-2 i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7erisinde kargoya verilir. \u00dcr\u00fcn a\u00e7\u0131klamas\u0131nda g\u00f6nderim tarihi hakk\u0131nda herhangi bir \u00f6zel not bulundu\u011fu ko\u015fullarda a\u00e7\u0131klamada belirtilen g\u00f6nderim s\u00fcresini dikkate al\u0131n\u0131z.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1588640033702{margin-right: 0px !important;margin-left: 0px !important;border-top-width: 1px !important;border-right-width: 1px !important;border-bottom-width: 1px !important;border-left-width: 1px !important;padding-top: 30px !important;padding-right: 15px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 15px !important;background-color: #ffffff !important;border-left-color: #e7e7e7 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #e7e7e7 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #e7e7e7 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #e7e7e7 !important;border-bottom-style: solid !important;}&#8221; mobile_bg_img_hidden=&#8221;no&#8221; tablet_bg_img_hidden=&#8221;no&#8221; woodmart_parallax=&#8221;0&#8243; woodmart_gradient_switch=&#8221;no&#8221; row_reverse_mobile=&#8221;0&#8243; row_reverse_tablet=&#8221;0&#8243; woodmart_disable_overflow=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1527238251732{padding-top: 0px !important;}&#8221;]\t\n\t\t\t<div id=\"wd-5eb0b8bc52e5b\" class=\"woodmart-text-block-wrapper color-scheme-dark woodmart-title-size-custom woodmart-title-width-100 text-left vc_custom_1588639942142\">\n\t\t\t\t<div class=\"woodmart-title-container woodmart-text-block font-primary woodmart-font-weight-600\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"color-primary\">MADDE 2.<\/span> HUSUSLAR\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1637600933851{margin-bottom: 0px !important;}&#8221; text_larger=&#8221;no&#8221;]<strong>Sipari\u015finizi Teslim Al\u0131rken Dikkat Etmeniz Gereken Hususlar<\/strong><\/p>\n<p>Site \u00fczerinden vermi\u015f oldu\u011funuz sipari\u015fler genel olarak anla\u015fmal\u0131 oldu\u011fumuz ARAS KARGO firmas\u0131 taraf\u0131ndan taraf\u0131n\u0131za teslim edilecektir. Bu durumda, \u00fcr\u00fcn\u00fcn depomuzdan sevkinden itibaren s\u00fcre\u00e7 kargo firmas\u0131 kontrol\u00fcnde olmaktad\u0131r. Ancak bu s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde ta\u015f\u0131ma\/nakliyeden kaynaklanabilecek y\u0131rt\u0131lma, delinme ve benzeri durumlara kar\u015f\u0131 m\u00fc\u015fterilerimizin dikkat etmesi gereken hususlar a\u015fa\u011f\u0131da s\u0131ralanm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p>a. \u00dcr\u00fcn teslimat\u0131nda size ula\u015fan paket adedi ile lojistik firmas\u0131 nakliye faturas\u0131nda belirtilen paket adetinin birbirine e\u015fit olup-olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol ediniz. E\u011fer paket say\u0131lar\u0131 birbirlerine e\u015fit de\u011filse teslimat\u0131 yapan firma \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 uyararak, \u00fcr\u00fcn\u00fc teslim almay\u0131n\u0131z ve konu ile ilgili taraf\u0131m\u0131za bilgi maili at\u0131n\u0131z.<\/p>\n<p>b. \u00dcr\u00fcnlerin size ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 esnada teslim alaca\u011f\u0131n\u0131z paketlerin \u00fczerinde herhangi bir ezilme veya darbe olup-olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol ediniz. E\u011fer bu \u015fekilde ezilme veya darbe ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z \u00fcr\u00fcn\u00fc lojistik g\u00f6revlisinden tutanak ile teslim al\u0131n\u0131z ve konu ile ilgili taraf\u0131m\u0131za bilgi maili at\u0131n\u0131z.<\/p>\n<p>Yukar\u0131da belirtilen hususlara dikkat edilmesini \u00f6nemle rica etmekteyiz. Aksi durumda hareket eden m\u00fc\u015fterilerimiz, sat\u0131n alm\u0131\u015f olduklar\u0131 \u00fcr\u00fcne gelebilecek t\u00fcm zarardan direkt olarak sorumlu olacaklard\u0131r.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1527240190798{padding-top: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1528700414903{margin-right: 0px !important;margin-bottom: 25px !important;margin-left: 0px !important;border-top-width: 1px !important;border-right-width: 1px !important;border-bottom-width: 1px !important;border-left-width: 1px !important;padding-top: 30px<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kargo &amp; Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kargo &amp; Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"fabooks\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-22T11:53:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-social.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 dakika\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/\",\"name\":\"Kargo & Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-05T00:53:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-22T11:53:16+00:00\",\"description\":\"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kargo &#038; Teslimat \u015eartlar\u0131\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"name\":\"fabooks\",\"description\":\"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization\",\"name\":\"fabooks\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png\",\"width\":150,\"height\":34,\"caption\":\"fabooks\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kargo & Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks","description":"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"Kargo & Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks","og_description":"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.","og_url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/","og_site_name":"fabooks","article_modified_time":"2022-09-22T11:53:16+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-social.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tahmini okuma s\u00fcresi":"2 dakika"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/","name":"Kargo & Teslimat \u015eartlar\u0131 - fabooks","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website"},"datePublished":"2020-05-05T00:53:05+00:00","dateModified":"2022-09-22T11:53:16+00:00","description":"Fabooks \u00fczerinden sat\u0131n alm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnlerin kargo s\u00fcreci hakk\u0131nda ayd\u0131nlat\u0131c\u0131 metin. Kargo ve teslimat \u015fartlar\u0131 her sipari\u015finiz i\u00e7in ge\u00e7erlidir.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/kargo-teslimat-sartlari\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/fabooks.com.tr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kargo &#038; Teslimat \u015eartlar\u0131"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#website","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","name":"fabooks","description":"Takvimler, Planlay\u0131c\u0131lar, G\u00fcnl\u00fckler ve Hediyeler","publisher":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fabooks.com.tr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#organization","name":"fabooks","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","contentUrl":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/fabooks-mail.png","width":150,"height":34,"caption":"fabooks"},"image":{"@id":"https:\/\/fabooks.com.tr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3895"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13834,"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3895\/revisions\/13834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fabooks.com.tr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}